成日返工都好攰 有咩方法可以精神d

每日都夠訓 但唔知點解成日都冇乜精神
除左飲咖啡之外 仲有咩方法
因為飲得多好似對身體唔好

做多d 運動 , 早d 訓 ,
訓前半個鐘唔好玩手機同睇電視

仲有冇？

辭職

Remember to drink water

番工上pornhub

香口膠

仲有呢？